中共開始用啲劇集開始不斷洗白。。

話說屋企人出面睇緊電視
轉台嗰陣見到J2 乜同行 屌喺度你用啲電視劇形式洗白武肺。。

咁厚面皮都有 明明本土爆
d醫生真係慘啊 黨嘅領導下仲要咁樣

白你老母

洗底先啱

洗底

漂白

好慘比中共利用

咩劇黎？

啱啱Google到 叫在一起之同行

個男主角醫生幾型

專洗d無知少女腦

呢D都播
距離播抗日神劇不遠

真 遲啲翡翠台播抗日神劇 徒手撕開一個士兵

Google左
姐係建黨大業之類既垃圾
Tbb墮落到播埋d咁既野

抗美神劇 手留彈擊落F35 年輕摺被少年手撕28個海軍陸戰隊員

而家tvb金主係中國人
中國人媒體姓黨是常識吧

又拍得幾快，當市民諗緊點防疫，啲人就開始諗點賺錢點擦鞋

連個名都有大陸浸味

點洗白法

中國90年代曾擊落ufo並殺光外星人 美軍徹底傻眼

中國人擊落ufo一直對外是秘而不宣的，然而近期美國媒體洩露這件事情的內幕，使得中國擊落UFO這件事受到廣泛關注。外星人和ufo一直就是人類探索外星的兩大重要途徑和手段，隨著時代的進步，人們對於ufo和外星人的了解也越來越多。據傳聞說，中國擊落ufo外星人，並且嚴格封鎖消息，美軍徹底傻眼。

近日，國內一軍事論壇有軍迷稱，在中國光96、97兩年內，我國西北華北地區就發生了不下百起不明飛行物事件，而其中中國重慶發生的一起不明飛行物事件震驚世界，曾擊落不明飛行物殺光外星人

1993年的一個夏天，廣西的田陽機場異常沉悶。飛行員們大多都睡了，只留下幾個人值班。凌晨3點半左右，哨兵忽然發現天空中有3架落羅盤似的東西，很慢而且很低地飛著，他立即報告了正在值班的正在值班的飛行大隊長羅祥盛，還沒來得及向上級請示， 3架飛碟就先向機場上的飛機發射了一道道光，飛機一架架的爆炸了。

大隊長命令提高到一等戰鬥級別，飛行員乘上蘇-27，隨著一枚信號彈的升起，飛機陸 陸續續起飛了，不知道是發現了我們要還擊，還是攻擊完畢，飛碟開始撤離。我們的飛行員緊跟了上去，對他們進行了攻擊，可是，飛碟依然無動於衷。 10分鐘後 人們才發現飛碟是在帶著飛機繞圈子，這時，飛碟開始還擊了。一架蘇-27被打了下來，飛行員跳傘成功逃離飛機了，這就是中國擊落ufo事件。

經過十多分鐘的激戰，一架飛碟被擊中，不再閃光，冒著青煙向東南方向墜落，2架飛碟緊跟了上去。飛行員為了安全起見，撤離了。第二天，人們找到了部分飛碟碎片。證實了這一切並非杜撰。無獨有偶，中國擊落ufo事件並非這一起，雖然這次事件中國軍方成功擊落了一架飛碟，可是並沒有在這架飛碟上得到太多有用信息。

據美媒報導，駐那霸美軍的探測器經常會感測到來自於中國大陸的非正常電磁信號，根據電磁信號來源，追踪到了中國重慶市附近的一個地區，通過高分辨率衛星在那兒發現了一個被帆布覆蓋大半的直徑60英尺的圓形金屬物。

目前當局極力對外封鎖消息，據推測不排除是外星人飛船被中國迫降，飛行器上估計無生物生還。美方對此事件感到擔憂和沮喪，毫無疑問UFO的外殼合金工藝以及推進裝置原理必然被中國收回研究消化，軍方代表已向國會通報此事件的嚴重性，以及進一步催促國會同意向日本出口F -22的進程。

作為該報告的安全顧問，布魯斯·麥克唐納德認為，中美加強在太空領域的合作已十分必要，他說，“目前我們同中國存在太空衝突的危險，防止太空衝突是保證美國國家安全的首要任務。”

美媒稱，如今諸多證據證明外星科技已對中國解密，他們的軍工科技未來將飛躍性的進步，各項科技空白將不再阻礙中國在全球的稱霸圖謀，我們還在猶豫什麼呢?麥克唐納德建議：“在提高太空防禦能力的同時，美國宇宙應加強與中國的溝通與合作，以避免發生不必要的摩擦。”

洗班大陸燦腦，等班白痴去賣命
越做呢啲，越代表班賊有幾咁驚

邊個做李文亮?

DEL曬J2 TVB佢

呢套係中共落命令拍